邊d仆街比lihkg嘅an app 1星

[img]
邊d仆街比1星